有無smartone用户上唔到app版？

iPhone 11 用家

冇嘢 11 Pro

冇事 7p

唔信

我由十月一開始上唔到

搭車前上到
巴士訓左半個鐘落車就發覺上唔到

Same

Same，但我間竭性

iOS,今朝得，現在唔得

咩iOS?

有無人更新左13.1.2

又死了

我係。ip8 plus ios13.1.2

十月四前哨戰 全民口罩
十月五遊行 全民面具

上到

屌，咩事

我用Android app就ok, iphone就用唔到app,只用到web版

me too arr

訓個覺落車就上唔到，我以為連登又俾人攻擊

連仔求救呀

same.. 但依家上到

而家又ok，我諗係時好時壞

得

頭先有一段時間上唔到 宜家又得番